馬斯克碌鳩係咪插左落Tim cook個屎眼到

仆街拉住一齊跌
佢地係咪同孫正義玩緊人型蜈蚣？

孫正義爆左倉啦

佢自己切腹啦阻住哂

D大鱷操作緊

鬥獸棋